特金會完中興立即復牌代表咩

樓主五毛

牙關係5毛唔敢承認

牙關敢做唔敢認
狗也不如

咁你買qq又點計😂

Save咁多圖就係獨立啊😂

代表咩

跌撚左25%

找表乜？

代表乜？

買左幾多？

代表等執